是日晚餐 餓撚請入。。。

牛展爛屎麵？

牛肉拌麵？？？

雞腎嚟

Un.

好似牛肉

kiki茶唯一可取既就係杯野飲
野食真係狗也不屌

雞腎來，好吃。

我覺得好好食

好似冇食過雞腎，都唔記得過味道

拉

鹵水味

好少咁

Not full ar bro

好似得鹵水味最好食

有其他味？
我跟餐係得鹵水味

Where?

Kiki麵

我冇食過啲間
因為長時間係台灣生活，所以食開都係鹵水同炸

k11?

我勁鍾意去台灣

Is.

做咩出現左個男人

等解封就去得

知佢係gay所以post男人比佢J

解封即去
而家啲花開得好靚

咁就100?

想同吉妹一齊瘋狂跟團

Is

我而家學識自遊行唔再跟團

一隻腳入棺材仲係到唱雙簧
好噁心
拉

好耐都冇去過睇花，要揾日去下

吉妹愛旅行 盼會遇上安份 在地球盡處共我擁吻～

解封之後可以組團

羨慕呀
喺ig睇到啲風鈴木開得好靚

Kiki麵一包六十幾呢餐幾錢

最怕世上遊遍 發覺沒有此人

跟團走馬看花不太爽，自遊行鍾意去邊就去邊好正

rich吉！

弘，係98蚊呀

Poor gut

要睇吓邊到開囉，而且要睇下邊種

預備66歲初吻
只要等多18年

我之前網購六十幾 不過點整都好笠

我睇到啲相喺嘉義影，粉紅色風鈴木

66-43=23

我喺台灣食過一試難忘
60幾蚊係一包唔係一pack？

rich